邊隻超市買到嘅雪糕最高質？

我食緊呢隻

哈根大師

雀巢三色家庭裝

死毒撚食開屎既就無謂影埋相出嚟啦

你班傻閪港豬唔悶咖？年年都食死兩隻牌子既？

依隻明顯正好多，軟滑既vanilla ice cream 包住啲一粒粒拖肥蜜糖脆脆，咬爆佢會有流心糖䊢流出嚟 食到上曬癮明明每次只想食幾啖就食咗成桶

或者去依間買幾桶家庭裝番去慢慢嘆，我最鐘意space cake flavour

Emack & Bolio's - 26 Cochrane St -

食雪榚？變了質

圖一就去Citysuper 買倒
圖二去中環 Cochrane street 買倒，有咩問題？

附近無citysuper，唉

阿波羅 三色 芒果 士多啤梨 雲哩拿